有人係minecraft度起咗2019嘅香港

啱啱突然想玩minecraft,跟住無意中係巴哈搵到個server專整返上年發生過嘅事
挽咗一陣見到有連儂牆比人留言,仲有615,621,721之類嗰啲場景
睇落好似幾有心機
大家得閒都可以入去參觀下
伺服器地址:
巴哈:

係咪覺得自己好叻？好有成就感？

幫你推

好掂

我覺得佢好叻 作為香港人我都有成就感

五毛狗 祝你同條女結唔成婚

幾靚

靚
推

祝你做黑警

祝你變植物人

搵左server玩了????

唔洗祝你老母比狗屌都生左你隻狗仔出黎

留名

好撚勁

lm

好有心

好撚癲

支持有心人!

支持有心人